{"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja kollane ning s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Aitan taimedel kasvada."},{"text":"Ma olen v√§ga kuum."},{"text":"Annan valgust Maale."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFDD017","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja vahel v√µib mind ka √∂√∂sel n√§ha. Muudan oma kuju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Vahel olen ring, vahel ka lium√§gi."},{"text":"Libahuntidele meeldib minu peale ulguda!"},{"text":"Inimesed on minu peal k√µndinud."}],"options":[{"label":"Pilv","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Planeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFB0BEC5","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Olen hele valgus √∂√∂taevas, kaugel, kaugel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma t√µmblen."},{"text":"√ñ√∂taevas v√µib n√§ha paljusid minust."},{"text":"Ma olen suurem kui Maa!"}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Lennuk","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFECB3","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Ma olen seal, kus sa elad. Mul on palju maad ja vett. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sul on maja minu peal!"},{"text":"Mul on puud ja taimed."},{"text":"Ma olen planeet."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF81D4FA","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen kuum punane planeet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed tahavad mind k√ºlastada!"},{"text":"Olen nime saanud kommibaari j√§rgi (laadne!)."},{"text":"Olen planeet, mis on Maale l√§hedal."}],"options":[{"label":"Jupiter","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Veenus","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFEF5350","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Ma olen v√§ga suur ja mul on r√µngad √ºmber. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu r√µngad on valmistatud j√§√§st ja kivist."},{"text":"Olen planeet."},{"text":"Olen P√§ikesest kaugel."}],"options":[{"label":"Saturn","isCorrect":true},{"label":"Neptuun","isCorrect":false},{"label":"Merkuur","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFBCAAA4","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Olen paljude staaride grupp kaugel, kaugel. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"‚ñ´ Ma n√§en v√§lja nagu suur, s√§delev pilv taevas."},{"text":"Olen suurem kui p√§ikeses√ºsteem."},{"text":"Meie P√§ikeses√ºsteem on osa √ºhest."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF90CAF9","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Mina olen see, mille osa on p√§ike ja planeedid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Mul on √ºks suur t√§ht keskel."},{"text":"Planeedid k√§ivad minu √ºmber"},{"text":"‚ñ´ Olen vaid √ºks osa galaktikast."}],"options":[{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":true},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":false},{"label":"Universum","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFCE93D8","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned on nagu loomad!"},{"text":"Sa leiad mind √∂√∂taevast."},{"text":"Inimesed kasutasid mind navigeerimiseks."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Galaxy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF80CBC4","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Ma olen k√µik! K√µik t√§hed, planeedid ja galaktikad on minu sees. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen t√µesti, v√§ga suur!"},{"text":"Teadlased alles √µpivad mind tundma."},{"text":"‚ñ´ Ma muutun alati suuremaks."}],"options":[{"label":"Linnutee","isCorrect":false},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Universum","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF7986CB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow!\". ja meeldib n√∂√∂ri taga ajada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib juua piima."},{"text":"M√§ngin l√µngapallidega."},{"text":"Mul on pehmed k√§pad."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"liputan saba ja haugun. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib luid n√§rida."},{"text":"Armastan m√§ngida fetchi."},{"text":"Ma valvan su maja."}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma s√∂√∂n leiba."},{"text":"Mul on v√µrkjalgsed."},{"text":"Armastan vett."}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lambad","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Annan piima ja √ºtlen \"Moo!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan talus."},{"text":"S√∂√∂n rohtu."},{"text":"Mul on vahel mustvalged laigud."}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":true},{"label":"Kana","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on pikk nina ja suured k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad maap√§hklid."},{"text":"Elan Aafrikas v√µi Aasias."},{"text":"Mul on kihvtid."}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false},{"label":"Ahv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Mul on triibud ja √ºtlen \"Naaber!\". Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune, kuid triipudega."},{"text":"S√∂√∂n Aafrikas rohtu."},{"text":"Jooksen v√§ga kiiresti."}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma h√ºppan ja mul on pikad k√µrvad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib porgandeid s√º√ºa."},{"text":"Mul on kohev saba."},{"text":"Elan urus."}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Mul on suur lakk ja m√∂irgamine. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mina olen d≈æungli kuningas."},{"text":"Elan Aafrikas."},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa liha."}],"options":[{"label":"Karu","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Elan meres ja mul on kaheksa k√§tt. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on imejad s√ºles."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"Ma v√µin tinti pritsida."}],"options":[{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"T√§htkala","isCorrect":false},{"label":"Mesilased","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt ja s√∂√∂n banaane. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan d≈æunglis."},{"text":"Mulle meeldib ronida."},{"text":"Elan gruppides."}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Toucan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}